六月九號遊行到美國領事館要求美國取消香港關係法有冇得諗？

次次都係去政總有咩用?

六月九號你唔係話要上堔圳叫雞咩

老衲-識用影分身

人民日報: